Учебное задание.
Форум состоит из категорий, имеющих иерархическую структуру. Создание категорий доступно только администратору. В каждой категории может быть несколько тем. В каждой теме содержатся сообщения пользователей. Темы может создавать любой зарегистрированный пользователь. При создании темы пользователь также пишет сообщение, которое будет являться первым в данной теме. Сообщения в теме отображаются списком отсортированным по дате создания с указанием автора. Администратор может заблокировать любое сообщение и тему целиком. При этом данные не удаляются из базы, но не отображаются в списках для пользователей. При просмотре профиля пользователя кроме основной информации (ник, дата регистрации), также отображается количество созданных пользователем сообщений и количество сообщений пользователя заблокированных администратором.